有無人覺得玩靚耳筒聽垃圾歌既人好on9

買Shure 5xx呢d聽justin bieber the chainsmoker

大撚把on9聽坤哥添啦

啲人用黎聽香港d垃圾情歌 心諗on99

用215聽垃圾歌既係懶型

一萬幾千貨仔係聽呢啲野架喎....

人地一條電線都貴過你成套野啦

用fitear聽章魚城

鍾意聽咩咪聽 你理得人